[Eddy 打機吹水台] 6/8 Amnesia: The Dark Descent

今日1600 開

今日先同大家玩一陣TRANSFORMICE
跟住 就Amnesia: The Dark Descent
最後半粒 大概2330 玩埋個八分音符

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色

會玩各類唔同遊戲
玩大作 係平淡嘅時光
玩小品 係激情嘅晚上
玩ON9 GAME 係痴線嘅歲月

固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦

轉咗Amnesia: The Dark Descent

轉咗 軒轅劍外傳穹之扉(The Gate of Firmament)